如果韓國打巴西，你地會撐邊隊

矛晒泡狗 對 戲子尼馬
究竟會點

泡狗對中國先難揀

啱啦屌 踢撚斷曬屁馬d手手腳腳 好似nick咁最好

掂一掂都碌地翻滾三周半
如果真係被泡狗一腳收佢山
真係想像唔到會點

一物治一物